Wasili Titisch kaebab Mihkel Lõhmus peale, temma wahhetanud sellega lehma, ja olli 3. rubla peali rahha saada
Mihkel Lõhmus tunnistab kaebduse tõeks. 
Kohhus Moistis:
Mihkel Lõhmus peab wõlgo jänud wahhetusse rahha 3. rublaga Wasiili Titischile 8 paewaga wäljamaksma
/: Otsus kuulutud sel 25. Nowembril c Tallorahwaseaduse raamato §§ 772 ja 773 juhhatusel ja oppuse kirjad wäljaantud :/
A Krimm [allkiri], pea
Maddis Erm, kohtum
A. Pärn. [allkiri], -"-
Tawet Kook, -"-
